求下你地唔好再鬧政府封南韓關

求下你地唔好再鬧政府封南韓關 唔封大陸雙重標準
一陣越黎越多人鬧 ，林鄭忍唔住 輿論壓力 然後開返比南韓入 ，就大獲喇
你地都唔想架
算啦 唔好再提呢件事啦
唔想香港爆

去訓啦，夠鐘發夢喇

訓唔著， 成晚都好擔心政府因為大家比既壓力而解封南韓

你係味當林鄭on9 嫁？ 示威咁耐冇託協 佢會無拉拉解封？

而家係話佢雙重標準
最應該要封埋往來中国關口

封埋支那咪唔鬧囉

佢好難做到
你地明的...